Groupmate突然消失，今日撞到佢

功課唔交，上堂唔出現，wts潛水，突然消失咗幾日
今日喺學校附近見返，成個人極之頹喪
我叫佢，佢調頭走，我身為gpmate一個就費事追，同埋我覺得佢想靜就應該比人靜下，不過係咪應該追？
嚟緊有個present,但係少問題，冇左佢唔會成唔到事
只係呢個情況我想講出嚟，問下大家應該點做？

拆夥囉😥

告鳩佢唔做野啦，仲要問？
你同佢有親？

Lm
曾經係個個見到同學調頭跑走既人

同tutor講 佢可能有情緒病 呢個時候應該係學校要介入提供support

我都試過 最後佢quit埋

咁佢係想freeride係咪就俾佢freeride？

踢佢走都冇事啦

我都估係，不過佢之前好開朗成日笑，唔知發生咗咩事呢？
同嗰科tutor講埋我估佢有情緒問題？唔知tutor會點處理

可唔可以講下發生咗咩事？

佢有分姐又唔會影響到我，我依家又唔係緊張個分

冇

應該係有啲事發生咗影響佢學習

一定要講埋有情緒問題

其實由tutor角度出發 情緒問題已經係first priority ，tutor通常會refer比佢academic advisor,再轉介比輔導處之類

情緒問題，覺得自己係垃圾，收埋自己唔想見人

關你撚事咩